[警世]一人一間傳銷公司

我先亮碧思
呢間野就最多cosplay雞同妹妹仔做
個「open office」基本上同茶樓冇乜分別
入面啲人最叻係拉身邊朋友入會然後喺你入會嗰5000蚊入面抽佣
再唔係就叫埋啲上線帶你去財仔到借錢
真係好有良心

推

呢間野好撚恐怖 有個大同比人洗腦係入面做左半年欠落廿幾萬債要打3份工還
同埋d 撚屌mk仔著套核突老西扮4條個種柒味真係睇到好撚燥

1040